(又重製)《四海兄弟：決定版》遊戲上架微軟商城實機截圖震撼無比！

5月13日晚上《四海兄弟》官方公佈了一支《四海兄弟3：三部曲》預告，視頻並沒有透露太多信息，只是表示會在5月20日帶來新消息。而現在驚喜來了！《四海兄弟：決定版》與《四海兄弟2：決定版》已經上架微軟商城，從截圖能看《四海兄弟：決定版》是不折不扣的“完全重製”遊戲，畫面效果非常之震撼。

作為《四海兄弟》系列遊戲的粉絲，筆者第一眼看到《四海兄弟：決定版》的截圖時，心中充滿了各種感嘆詞。這款2002年的經典遊戲經過完全重製後，畫面效果堪稱次世代。猜測本作可能是採用了《四海兄弟3》引擎的升級版進行了重製。

《四海兄弟：決定版》的商店頁面還顯示，本作會迎來新的故事內容，看來製作組不僅僅是重製了畫面，還在遊戲流程上給玩家帶來了不少驚喜。頁面顯示遊戲將在2020年8月28日發售。

此外，《四海兄弟2：決定版》相比原版遊戲畫面也有了明顯提升，但似乎沒有達到《四海兄弟：決定版》那麼驚豔的效果，官方也只是將其描述為“高清化”。微軟商城顯示本作會在2020年5月19日發售。

第二集真係好玩到仆街 個故事 最後個ending 更加係接返第一集 真係神作

第二集比發售前D FAKE NEWS累死咗
仲記得D人吹到隻GAME自由度大過GTA十倍又可以自由結婚生仔結果隻GAME一出好多人屌鬼,但本身唔差
第三集純粹睇Vito同Joe結局, D物理同BUG搞死咗隻GAME

Mafia 2好正
3就變左垃圾

vito!!

早幾年有玩番第一集
正呀

如果R星用依個年代整返隻黑手黨GAME就仲正

第一集remake
第二集remastered

想當年隻第二集搶地盤

希望有機會出4，3完全唔似Mafia，主角係反黑份子

見到好似有 ray tracing

3 真係太垃圾整臭哂成個系列個朵
一二集屈機

第二集話budget 問題cut左勁多野

記得當年第二集玩爆過三次 個結局真係好深刻

第一集駕車超速會比警察捉

第一集：代入感好強
第二集：故事性好強
第三集：果個黑人黎啫，黑社會

剩係搞個物理引擎都洗咗好多錢同埋搞到Delay,原本有個地鐵冇咗丶劇情好似都縮左水，但係個graphics 今日睇到係冇得輸,夜晚雪景

第一集故事正啲

第二集都係，第一集係紅綠燈都會捉